蔡俊佳我屌你老豆 講馬唔好講撚到咁高深啦

隻隻都係度講血統 有幾撚多賭仔會研究血統呀 講番實際少少既數據啦
屌你條死燈鳩 場撚場比大熱門都閪撚哂 評馬人 我屌你老味咩 讓番個位黎啦

仲有黃楨淘呢條撚屌 番去做蘋果動扮馬做小丑啦 呢條撚屌 屌佢都哂口水

比六隻熱門都可以燈真係高手黎